機場d poster 係咪防火？

有咩事可唔可以拆出嚟擋住先？